唔回覆就睇唔到新留言.

無論F5定重新load 個成頁都係咁, 有時又會好番.

要出返去再入返先睇到新comment

what platform?

原來你仲有mon post嫁

收工見到姐

Google Chrome
版本 56.0.2924.87

同埋隠裝模式, 唔知關唔關呢個事.